[I/A] World Flipper 彈射世界 (71) 水隊上T0

隻驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前必須注意

【開催活動】
「新キャラピックアップガチャ」 1/15 HKT 11:00AM

新手開局首抽點為知好:
【呢隻鬼頭是必須的】

1.最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局(2019/12/31時点)
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風癌已接近壽終正寢，請轉玩雷屬/木宗4
4.光屬起手必要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 少咁一隻都好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶
5.開場叫人CARRY

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

@wcat

唔係要佢個全隊血然後用技傷做主要輸出啊嘛

一直用佢都係因為多血

我仲高輸出過你

求場

點解會咁

開未 我開左2條體喇

你CONCEPT錯囉

水毒都唔係為毒啦

老世番，準備潛

爆石打水關先

下次完場先笑人

有幾支細水既

頂無人帶消buff，勁痛

咩黎，不嬲唔帶

523 617

開

貓奴等你場

食屎啦

屌

咩事死曬

但係水毒隊長無攻BUFF
D傷邊到黎

你落水龍咪又係打少隻

323503 火超

消左Boss一開始個攻buff，易打好多

其實睇整體

水毒頭既話
水毒 u雷奶
新水角 u水舞
水奶 u光盾
咁有無得玩

特登入隻野為消而消?

冇。又冇傷又冇奶

得啦

睇落其實我係打少2隻
中間2隻奶 後面水龍 アリス仲要U光盾
執執隊再挑機

U佐倉叫做有啲傷害

冇料升水毒

入多隻奶+埋攻BUFF唔會好D?

好耐冇見樓主上水

今日咪星期3

全部素材都有得打喎

點解好似愈黎愈慢咁既...

1步要成60粒

@殘氣

未升完唔知玩唔玩到，做完d手尾再test
M1主清場加輸出
M2加速回轉U2buff兼補輸出
M3tankU3放水舞應該好d但我冇

我覺得消左攻buff所減嘅傷，多過一隻奶提供嘅回血。當然我無數據9up only

因為你愈黎愈快

我地開始既auto5分鐘去左邊...

大家KNOW THIS FEEL

送一千蚊當我乞衣？

多謝多謝

E巴係咪有絆槍

多謝BABA

幾快 4分幾ko

火超1條體
244355
利申:垃圾水隊

244287 水龍頭

你點組

求PEPE

仲試緊組隊
暫時覺得水傘頭最好，格鬥大大力
雖然我包尾

頭先4:20啦

原來我無水技傷角

真野唔好拎出黎講

試場絆槍火貫速轉黎睇睇

廢事再升 贏到就得

睇個勢要咁成百五石先換到一把嘅話，每日嗰三場加倍放落去打算
慢慢佛系auto 返嚟

@ 殘氣

你隊水係咪巴哈低練度版

3隻都長期頻死

我冇火貫隊呀

有排玩

有無template
我9砌

RE了

你隻水龍有冇升技

玩水渾但3隻都冇血

咁先好，上次廢雷兩個鐘爆機搞到CYBABA嬲到仆街，突登搞返個火超畀你地睇下秒唔秒到

506408 火超試隊

有絆槍火貫速轉玩依關應該幾大力
咁多小怪比佐倉回技

無睇baha
我轉左用鬼頭就收皮
第一場長期滿血但好似好慢

第2場無用龍呀

光渾咁癲
唔記得換返奶陣

咁點玩渾身

其實BUFF咗水正月未？好似都係RJ

冇火マリアンネ

冇氣了

求場

冇水龍d角色保持唔到60%血以上

火超試隊求carry
531156

sor 斷左

求叢雲要手動喎

帶

再開304024

用佢為快
要快一定手動

我用藍毛

保LEADER ONLY

1MB

更新1MB

追完隻冰魔女
都係未有水傘

收工再睇點組隊

貓奴巴唔見左

CY話又比你地快刷
要改難D

非常耐玩 多謝baba

3號想點?

阿頭係到，3點收工再戰

關唔關你事

479050 火超

CYBABA MON PO 見到有人兩分幾過，即刻HOTFIX再改

497050

直接酒奶做隊長

水屬性角色HP 80 %以上時、該角色攻擊力 + 35 %
／ 水屬性角色所受回復量 + 20 %

俾人入咗下場

岩岩真係更新左1MB

水屬性角色HP 80 %以上時、該角色攻擊力 + 35 %...

35 VS 140

我就快單奶就算
但我無技傷角

等你下場

d dsp低到

用返火隊好似好d

唔好講笑 我冇愛麗絲

Fever槽好似好長

IN 火隊 WE TRUST

其實真正T0嘅係火隊

做乜我仲高傷過你地兩個咁多啊

Farm完把槍應該暗叔extreme

有水舞水限水魔女邊個想用火隊

推得火隊太多
會變左冇水隊寄生

駁唔到

利申水隊得隻水毒

我0輸出角

四葉巴比場我覆桌未

一鳩樣

但都係U命

3火M 玩PF大大力

你多我1百萬ja wo

好想試火波波隊
見到把火超杖

高桐巴700萬

咁auto 1號位u咩

排隊都唔會換佢先...

冇水限啊

488237 @E

你辛辛苦苦用水隊刷到二千幾個幣 唔代表水隊勁左

貓巴依場咁耐既

full

貓奴隊野係咁死

之前有隻四星屠龍槍秒廢龍
佢都有貫 maybe good shit

012919

水龍三技要升爆？

冇暗叔用水手頂住先得唔得

膚淺

火超1場試野
437 643

直頭胖柒佢

四葉巴做咩unfollow我

DEBUFF晒再比人BUFF晒
仲要打龍姐..

苦等貓巴場

水手勁啲

你del咗我friend
頭先又彈咗
唔同你打

輕量

隻GAME係咪得連登仔玩 其他網都無人開場既

087989 火超再試

屌佢老味出新野果日先咁忙
重未打過

巴哈DISCORD

小圈子開場

不了

其實係你冇加我fd
次次打加我分身唔加埋我正身

@4sir

9up 461819

要人

461819

邊個係KK

水毒頭唔洗入龍啦

Ebra瘋狂入你

頂,岩岩去左WC

062737

而家係點組隊

...邊個入咁撚快

又輕量

終於入到
啲CD ROM好撚癲

你地慢慢搶傷害，我都係開住auto自補，唔死就得

秒到未

Ebra呢

CUT左呀

求場
NUMER PLS

200%火抗

非常時期要用非常手段

比人入左

FULL

510787 火超

DLS

咁撚多MONPO

係咁死既今場

我試緊隊 水龍咁易死嘅

岩先同你打果場
你隻水龍都保唔到人

097704

我今場放咗sup

愛麗絲U咩好?

大師兄回歸了
WF現在重返ios24位

我是鳩旦U雷龍

70%火耐都黎緊 都係幾下秒 佢到底有幾高攻

斷哂?

白虎超級應該好爽

無

隱形30秒現身一次

我斷撚左

又要吊
又要玩

不死超級又要開場讓一隻

風癌再現

有無敵雞唔怕

下隻應該不死超

等你地齊晒火超武去打

小號升定6奶先

Btw
記得清d屬性迷宮
活動版計未clear
每關15石多撚謝

完場等埋

都多架，屌你5×6×15 皇恩浩蕩 1/3個十抽

我記得我以前アリスU唔知邊隻
可以令佢開技果時唔會周圍走

有幾耐時間

入翻410125

31/1

日日全素材 就執？

有排刷
小號又唔夠打做唔到無限體開場

唔g
活動公告唔見左

小號全部水隊加奶

火超讓1隻咁串

4星光劍?

想bin返4蛇

開未

咩

刷到2046 一場

打ing

i am back

點解你低我地咁多傷既

pepe 好多野都無，佢會秒死

9up我去料先 夜d再開 仲有成百支體水

串到

.gun

okok

最穩過火超竟然係光渾 仲要手動
真係喊出嚟

要番屋企升下佢先

053805 正身開3場

再笑我啊DLLM

求場
有2奶

你popo你個隊睇下

依加先開驚
新關難唔難打

磨就可以了

打一隻

貢献有幾多

岩先6分
32m

頭先個場
34 20 14
佢34

3400 0000?

即係又要玩返鬼頭雷龍?

呢隊冇光盾係咪唔洗玩了？

我條龍得60lv

水龍u鬼頭好似ok

hello甘多位BB梨地好

出現了

好似係

唔死先可以做到世界冠軍，條血未黃過繼續auto慢慢刷

114346
水渾身限定

正月水U雷龍定暗叔好

宜家ユーウェル(4星男劍)U 3星水龍
鬼頭U リーゼル
好似好怪雞咁

排斥火隊

原來你仲有玩

3水渾雷龍AUTO 可能好快

你邊位

哩隊我齊角
跟

咩陣？想gun

梨巧啊
蕉吾蕉 FD子?

打屎忽未

奶唔返條龍

唔掂 唔夠奶

main水毒啦 7000血咁滯，痴撚線

哂珠

咩珠

你隻大隻佬唔掂

又射4500，24000石都未抽到鬼頭
屌你老母

進取型
升下board先
唔夠7k戰

273279 火超

換返保守D先

笑我毒撚 而家唔用佢喇

又磨爛席

我懷疑岩先果場我有段時間無渾身
所以比你高DAM過我

-1

無體了

184580

蕉你老母hi行開拉4gaylo

換錯野,SORRY

094889

唔夠奶
打左7分鐘死左

十抽兩新角？

又鬼頭又雷龍

我同四葉巴岩先打都無事

10抽2動畫
出左2條雷龍

我訓地

無咩事 係冇雷龍冇鬼頭啊

巴打插咩珠

281442 @yuki @gaylo

渾身 渾身 無珠

咁break唔到咪玩完，你得2隻再生

其實我唔係gaylo

其實我都唔明點解你地會叫我GAYLO

哈哈

分身得雷隊 都唔知刷唔刷好

再求場

90%抗了 一樣打到啪啪聲

水PF

0.01秒都冇就爆

唔知
試多幾場先知
同埋應該其他2個隊友合夾埋要2隻奶先穩
BTW 金剛奶係回血加再生

其實個超級係常駐

睇下分身廿抽中唔中冰魔先

耐玩

手動?

9成都係衰break唔到架喇

一定啦

12main都無

差隻隊長

手動 狗也不屌

240953火超
試隊

正確，一次兩次都算，刷coin仲要用料升2隻就不了

隻GAME而家都狗也不屌

一個MISS BREAK唔到就全滅

TOTAL得3隻水奶

仲要講緊岩岩1:59

AUTO 應該仲有改善空間
3MIN幾都可能去到

一場先2~3粒
要刷到幾時

三十抽 中冰魔 火龍 多謝baba

我可以轉ac玩了

新暗其實幾有型招技都型

常駐 遲d先啦

因為你有佐倉隊友幫你破break

其實過兩日有火up

162405

dls 返LI未

你搶晒D場

開到幾時

分身嘅水角冇練過 唔識砌

0.000000000000001秒爆

返LI啦吊

三埸一場輕量

睇抽蛋機過到嘅試技
雷龍係40k
新暗係大約十個2k+30k招技個系數好高

打大耐

係
又係我

新暗其實好勁 當你50%血好高傷

DLLM

呢個陣夠唔夠回血？

應該唔會有輸出

放聖誕波不如就咁4星水協武

配埋前排送過隻暗4星 2隻都係狂斬再一下大斬 好型又痛又有combo

下下都break唔到

又秒爆

放咩都死
冇水龍/藍毛

呢2場do what

Yukiwar

風屬up?

新手入坑
請問點樣砌隊打火超級？
可以爆石打素材關

嗨

中3隻有new仲想點

杖 thx

點跟

扑得啦

四葉BRA仲打唔打

呢個username見都未見過

386301

邊把優先

386031

有咩可以入隊？
光盾暗叔都有，定係隻水龍一定要升？

3人auto ３min 無得輸隊

帶手套算

我好故意係你岩岩回完文先貼
你都係跟唔到
下次試下直接回你

我真係入唔到

花式海豹, 扮晒野

btw係隔離post見你話棄呢隻驚架喎, 又返黎

全部都秒爆

槍

因為我入左

槍啦

pf

彈彈波個d n年後先換

dllm

永遠都係分身中齊新角正身狗也不屌

魔女得EBra吹奏

奉

無水舞 bye

yugi隻佐倉break得好勁

呢張先岩

E巴 禁組得唔得 我冇水傘同龍

唔係放頭 放二三
都係要佢個被動三咁解
做渾身leader都係愛麗絲勁

你冇吸傷玩唔到渾身

所以水毒威左幾耐 咁快收皮

可以solo到夠鐘wo

冇收
仲用到

我仲特登升到差唔多滿

禁鐘仔d場都on99

魔女頭u雷龍用雷斧+鬼頭
差完兩招都有1000k up

又跟到

dllm 又係黑氣

3號位死到仆街wo

差0.0001秒入唔到

一直都在

無mana無料
要升爆board有排

海豹

咁有冇其它唔死架

火超料追加左

mana關一張5000 mana

Same
可以轉ac玩了

冇暗叔落水手

冇威過

火超追加火料
Mana關邊有？ 我都係見到1400一場

不過佢有貫叔應該好d既

Push

為break姐
低配版

boosted

or賣紫coin

3500一舍

快賣認真
實好快fix

之後不死王又係咁大大力既話
贏家將會係M波杖
有風抗 有M波幫手break

冇黑龍得唔得

3500一個黎講,我都兜得係bug

150 x 3500 = 525000 mana

四葉巴我訓先
聽日如果落雪落到停課再搵你打

佢呢隊手動pf黎

但你換左武

即係冇黑龍 手動都ok?

完場先輕量on99

shit

就完輕量

斷左
fuck you M波杖

喂 依家1個得30既

fix了

大約3點個時有個hotfix
一定係個個

唔係

你會想手動 ?

不嬲都30喎 我11點打完嗰陣試左

純粹鍾意玩水pf

其實呢d超級咁撚多血

用彈彈波好似有得玩

哇 1千2K

第一日姐

都係d人 9試既隊

見佢送石所以抽下

直接賣？

但解決唔到M波體質差
俾人普攻打中一兩下就死左

原來係
1紫coin換3500mana

火超新追加既item

M波 係咩?

唔好亂放山埃

做左盲撚

冇睇到交換2隻字姐

吊你都有2500貢献

Gamewith好似抄左e巴

你冰魔絆ED?

冰魔第3技好撚勁
+火耐同攻

新水 愛麗絲 黑龍 夠唔夠做
未升過水

佢成9日都抄我

佢日文個意思係MultiBall
所以叫左佢做M波

btw 依場完左再打多一場 體力多左

係啦

其實你係admin咋

沒野鳥
打到5點半都得

一切都比你看透

打到聽日5黠半都得

部機著火啦

11點就打火超打到而家

都未睇另外3隻新野係咩能力

其實暗嗰隻有冇用

未睇

協力波波

個焦點係曬水嗰度

壓血同時加攻擊同技傷 好勁

【魔剣士の覇気】
闇属性キャラの攻撃力+40%&スキルダメージ+40%
スキル
【ドゥアス・メギール】
スキルウェイト：520
最も近い敵に向かいながら魔法剣による斬撃を繰り出し、さらに解放した魔力で周囲の敵に闇ダメージ
アビ1 必要Lv1
自身の攻撃力+20%/スキルダメージ+20%
アビ2 必要Lv10
パーティ全体が貫通効果中の間、自身の直接攻撃を2回にして、その合計ダメージを+20%
アビ3 必要Lv40
メインキャラに編成時、闇属性キャラのHPが40%以上の間、そのキャラの攻撃力+35%/メインキャラに編成時、闇属性キャラのHPが60%以下の間、そのキャラのスキルダメージ+50%

就咁睇都係冇位入暗波

雷入雷fever

11分鐘一場 得S

SOLO?

3人磨

誰會玩

咁就啱曬我冇暗波

佢招3技sup暗波架喎

開咗好多場喇

隻風3*咩料

但吊唔贏marianne rebecca 鬼頭同猫頭

課金版叢雲

你唔狡猾了

想抽下博隻鬼頭 是否不智

のなめ
@NoName_15000
·
8m
Replying to
@world_flipper
難易度なんかどうでもいい
交換レートやばすぎ

超甘く見積もって平均５分、６泥だとして
１５０個÷６個＝２５周＊５分＝１凸１２５分
１２５分＊５個＝６２５分＝完凸１０時間

１０時間＊３種類＝３０時間以上

なによりゴーレムだけでこれ

虚無ゲーだったのがマゾゲーに変貌してて笑えない

呢D撚樣

冇野攸又吊冇野做
150COIN又吊打好撚7耐

支持

SALES TOP1 靠你了

可以用金幣換細石

044445 火超

等限定算都係

隻野真係肥到可以成條fever條都唔down一次
cls

耐性

069425 水毒賣體求carry隊

唔會中

有冇人有興趣今晚突爆一把

耐玩耐玩

2把得唔得

無限體

080 420 積人品

我知耐性
fever之前已經玩唔到協力
依家更加玩唔到

模擬器係唔係又ban左

我未升水龍

否則都換返冰魔上1M
應該輸出多D

FEVER話題已完

準備PF 啦

205 310

-1 火超

515963 火超

有冇人齊呢隊
TWITTER吹到3人AUTO 3MIN
冇得輸
想試下係咪真係3MIN冇得輸

火超 117431

有輸出咩呢隊- -

貫水舞

暗叔先係人權角

今晚繼續

501006

501066

152812,火超

050818,火超

238741 點解我死左

冇睇

一定要有黑龍？

係

佢最好頂

線已斷

501 701

我齊

小號有

即係我一定要用水毒磨

023052 輕量左

你有咩係唔齊

我要打下水料升埋先

好低傷啊水毒

想AUTO 3MIN一場呀

水毒頭3MIN 冇可能

唉我都想打快啲 但冇黑龍

又唔一定個隊既...

3個ac可以穩auto
潛水了

冇第二隊啦

2水渾身1火速轉
4:43咁快既

攞埋SS

火超試隊438907

水正月會好過愛麗絲?

哇屌,玩左成個下午第一次團滅

sor斷左

新戈隻水唔係仲正咩

喂咁少code嘅

火超試隊190908

火隊係我,我都試緊隊

018 372火超

屌 我又斷 SOR

我有 試？

1個 係咪會0個

試過0了

你地啲水龍升左100先啦

火超試隊 248522

諗住留啲進步空間比佢呀麻

アビ1 必要Lv1
パーティ全体が浮遊効果中の間、自身の攻撃力+50%
アビ2 必要Lv10
自身がHP80%以上の間、自身の攻撃力+55%
アビ3 必要Lv40
メインキャラに編成時、自身がHP回復する度、自身の攻撃力+15%［最大+90%］

アビ1 必要Lv1
パーティ全体が鈍足効果中の敵に与えるダメージ+10%
アビ2 必要Lv10
自身がHP80%以上の間、水属性キャラの攻撃力+40%
アビ3 必要Lv40
メインキャラに編成時、水属性キャラのHPが80%以上の間、そのキャラの火属性耐性+30%
メインキャラに編成時、水属性キャラのHPが80%以上の間、そのキャラの攻撃力+60%

好難比

但我會用冰魔

比D時間我升埋隻龍先

新冰魔女應該點組.... 角色我都算齊，係冇水光彈

我升左 但未滿血 試未

係，5星唔用好蝕

無人入

504278 火超-1

5分鐘1場都可以跌0個 點搞 營運個腦D屎裝唔夠

屌我唔記得換陣

火超 125 828

唔比埋主動技

咪好難比
ALICE 要浮左先加50%攻

但冰魔主技一出會扣水耐同鈍足

之後成隊都有DMG加成

比埋稀有度

圖黎講冰魔WIN 晒

睇黎如果有隊友帶再生奶我都係要換返雙奶陣
2.5隻奶真係奶唔切隻水龍

auto alice開完技唔知打左去邊

之後PATCH會BUFF埋射擊PF
冰魔T0

依家射擊PF廢到...

邊個又火隊入去尼

179445 火超

你玩過火龍未

我, 唔記得轉隊

-2

未

巴打水龍做u頂唔頂得住 我未打過的

保唔住技工

唔知點解夾你果隊會死
可能因為酒奶問題
夾貓巴成朝冇團滅過

上邊個隊試未auto3分

火超441 736
試場陣

原來酒奶唔係補充戰

再開ok? 臨尾有人入左但解散左

兩段補, 再生果PART隊友食唔到

Diu 又輕量

扣抗自殺

上面個隊點撚樣auto3分鐘 細力過正月水頭

等你今晚開

打緊水料勁缺

差兩粒大水胖埋隻水龍

095174

Try

062201,火超

咁多場水舞都係低傷過4蛇隻水限

唔會死但做唔到3分鐘囉

你大機率比人送出去喎

carry我未

027115

無乜特別

有冇人試下

要手動就不了

手動都係最低傷

就來打完先斷

屌...

339142,再開

4sir你個隊可摸耳auto

所以等人試

107255

339142,火超無人入

依家先四十粒紫幣

208869

換錢算

廢撚到 我跟4sir個隊算柒

都唔知幾時先突滿火超槍

Cybaba:增加遊戲耐玩度

好creepy

繼續留石
冇野好抽

341719,火超

028638

無佐倉暗叔係咪換拳就算

cls好恐怖

又話全金自走頭嘅

Why not all

火超 097712-1

點解4sir隊水舞刀打到2300 我打得1300

點樣3分鐘

唔g 可能要100/100

有冇火超武詳細翻譯 好亂

-1 btw負巴你無follow我

170958,火超

水舞刀auto點疊30層 成日廿幾就落返去 on99

加fd ok?

想問下未有水果隻
係唔係必抽

卡位

auto佢唔鐘意卡

玩開水隊？

唔係 無乜鳩用

唔係

去到廿幾一定會跳返出黎

放風鼠囉

常駐 唔急

即係本身玩開就必抽？

thx bro

我覺得冇必要死抽
講真水隊都仲係廢廢地
剋哂屬都仲係高傷其他隊少少

隻game啲抗性有乜用 100%火抗俾人打到啪啪聲 水魔女扣抗直頭唔覺一回事

重開 415836

100火抗=減50%
無埋100火抗=秒

打火關好勁 有石多趁up咪抽囉

我覺得廢龍好玩d , 起玩我入場係拉技唔係auto

開場未

終於放工

auto 點組最好

掃咗下前邊啲圖
水隊無水傘之外
我應該都齊
求指教

諗緊課唔課 張卡真心靚

等你開

打緊點開

有正月水 新水 可以點砌 完全未玩過水隊

佢開完
俾我打哂

起碼入場係手動秒 唔使慢慢磨

水龍頭 水奶 金剛奶
暗叔 新雷奶 雷奶

求埸

廢龍岀過陣 下下秒好無意思唔好玩 拉完技就完 又無得auto 我玩緊彈珠呀 唔係放技game 搵鬼刷咩
岀火超 我覺得廢龍好玩d , 起玩我入場係拉技唔係auto

baba想哭了

有冇佢都過到火超

磨=耐玩
飲水思源啦

6條體都嚟了

我開囉

其實宗四有auto 唔升爆技就得

入左場了

426064火超

你直接比id我add

我未諗好帶咩隊好

on9輕量

抽唔到Rebecca，暗隊棺材U邊隻好？

玩棺材

秒隊關又話太快刷完唔耐玩
磨關又話寧願秒隊
我係cy爸爸嘅話會上吊自殺算

我唔想玩AUTO磨關

是日晚餐

有冇D關可以好似GBF路西法HL咁俾我手動打足30分鐘

用麗人好d？
我啱啱玩，跟d攻略砌，不過大部分都可能有d過時

你鐘意可以水pf手動磨關

全奶隊打崩

我都係用光AUTO

好彩我係養生之前已經升好哂D角色
今次淨係升隻水龍就打DUCK

135369

又開

3個ac加埋350支水

大快活有呢個飯？ 咩飯來的？

有冇圖？邊粒渾身？

哇 屌你E巴快手到

抽唔到

有啲咩改善嘅空間

你估寄生蟲呢個朵流㗎咩

無輸岀技？

未100lv 唔叫升過

大炮用處得快刷上級

魔女 u牛角/鐮刀妹
rebecca u 水狐
女僕 u 鬼頭

唔洗抽課金裝

有冇場

有暗叔同無暗叔d輸岀差咁撚遠

sor睇錯，冇rebecca

咁

門檻咁高咩

又有黑龍又有愛麗絲

4星或以下全100是常識吧

係咁㗎咩

無鬼頭呢 1500又回收番

雜扒鐵板
食撚完都仲未磨完一場

火超415836 -1

48小時on call

好似幾正

屌你搞到我都想試

水準都幾穩定 幾好食雞牛豬扒 仲有條大腸 先56蚊連野飲

我而家係
暗大波U暗叔
女僕U鬼頭
最後應該用麗人U鐮刀
定用繼續棺材仔U鐮刀？

改名做大快活打手
不過唔記得左ac密碼

有冇石啊

平時食開焗豬所以冇留意鐵板 下次試下先

030 309 火之呼吸

我食開粟米六粒

水隊得咁樣，可以點砌？

佢啲粟米六粒都幾正好似係用金寶粟米湯開

我會食埋佢啲雜菜 即係成碟清晒
會唔會得我食菜

094 080

唔會唔知點解佢啲菜特別好食

當初都懷疑佢啲菜會唔會係中小學飯盒啲垃圾
食落又幾惹味

中午食咕嚕肉
夜晚食雜扒
成撚日食大快活

好想井暗叔但常駐

0.2% 難抽過限定喎

重生幫到你
我初始號果隊由頭玩到依家

課咁多重生

又斷 屌你老母

頂 爭啲break到

做咩就死就死咁嘅....

過唔過到火超？求救

咕嚕肉又係我食開 不過通常係夜晚 我又係成日食大快活

屌 原來波台有個po講大快活雜扒上撚左熱門

唔夠頂

506 311 未驚過

唔夠頂先升

㐧場

又話0課

新手求教組火隊

晏晝抽完就真係完左

有冇火龍

咁幫你唔到

支持大快活

點解多左兜飯

叫佢加飯就得

平時技傷速轉隊
火佐倉 U 暗叔 必備
火聖 U 火鼠
火巫 U 鬼頭/雷奶

冇以上依堆基本上唔洗玩

難到

可以加飯的

火龍u火史萊姆

重綶到

好多肉其實

淘記
70$ ACCOUNT玩到依家仲有萬幾石

佐倉 暗叔 火聖 火鼠 雷奶 海盜 正月火

我果陣買係佐倉 火聖 暗叔 海盜
火鼠 雷奶都係抽返黎

CLS

有冇人開火超比我R

163775

WTF

sor 斷咗 487 043

不撚得了真係

用咩武器

唔知今次3把火武會唔會令到有新玩法出現

有冇人齊

129 021

追撚住你黎入

有 但要用啲咩武器

thx bro!!! 好彩都有呢堆, 不過火聖係邊隻?

-1啊

火聖誕即是火女僕

原來係歐皇 火聖即係聖誕限定女僕

火屬聖誕限定

幫幫手

asking

咁麗人好d定棺材仔好d？

唉...咁冇啦, xmas未入坑...雷奶冇 火聖冇...

話說睇埋巴哈同nga
講到清buff好重要
呢邊無人提嘅

火龍呢

e巴
如果我小號0輸出,淨係回血,
打唔打

火龍有

做唔到速轉最快果隊姐
好似火超咁
技傷火隊雙奶都可以穩定AUTO既
佐倉U暗叔
火鼠U火忍
水龍U雷奶 冇就火醫生/2*火屎

打極都過唔到火超 可以點改 求救
冰女 水奶 水龍
暗叔 火巫 卡蘿

火鬼人pf隊

冇火鼠喎 女巫得唔得

首先你練度夠唔夠先

水隊唔使放水龍 好似係

有奶落奶啦 唔好追傷害喇

bam左模擬器 啲大陸機係咪都玩唔到?

女巫係火超到冇乜用
隻王防攻DEBUFF, 得消BUFF有用
本身佐倉都有消BUFF

冰女水龍都未開齊技 唔夠mana
如果個陣OK既我試下練高D

下 討論緊姐隊咋喎 冇話打火超喎

因為成日都有隻on9佐倉係度寄生
利申佐倉

而家先準備一把

咁我試下4奶+火巫消BUFF先 thanks
開頭驚全奶會打到隊友死哂都未過到

5日就5把 搞掂

係 nga好多人叫春

15日就15把 搞掂

平時普通隊咪
佐倉U暗叔
火聖誕/海盜U奶
火巫U鬼頭/奶

個SER想點

好似三叔有啲機都玩唔到

即係呢邊吹奏齊齊做打手

火隊頭號打手

真係CLS

咦, 咁又組到喎!!! 多謝晒9up巴 米線巴!!

keep going

我地兩個孤兒

唉

戰力壓制

i can join

係一開始消就夠？

各求1個

宜家有咩VPN可以入到驚

屌出到乜撚野都係鬼頭

無啊無啊

求武器

仲之做到12m 入場出技
之後入哂最大力既武ok

14:58....

場場得一戈兩個coins

有冇link

唔打了?

有無位

-1 ing

Ban左模擬器

佢live 完

其實冇乜特別

一入場9C down, ＞三個水橆扣到佢40%左右
之後三四個儲電
再9違down > loop

今晚想開場十點打到凌晨四點
有沒痴線佬

一陣試吓先

洗唔洗

發生咩事

有冇人試
我想入埋減水耐，cc 2次9c收皮

唔打住
打lol

唔係睇到你呢句都無望過mon

水舞最大力？

039 013 繼續

下次

水舞點痴住王打輸出。。。

升下條龍先

想試

唔早d打之後又沒人玩

佢食buff 加攻，入金奶會仲大力

火嗰隻轉金奶？

有冇資源, 睇定啲先投資

浮緊，cutin down 後三人貼住boss企係到9斬

你2u入？
我想一火巫一金奶一冰魔

冇乜点升水奶，用金剛奶頂ok?

就係咁樣

我有喎

但水舞點開技

冇所謂，反正唔係秒
越多buff 越好姐
前提要入埸三個出到技

水舞要書？

玩完
跟唔到

有冇平民水隊可以過火超？

無水龍又無水毒？

24/150

雷書？

水龍已經好平民

80書3突

無水毒，邊隻係水龍？

咩係80書

唔係wor,倒轉好似易啲

唔好咁講，我100lv 都無鬼頭，3星唔代表平民

個個都用緊果隻水屬3星黑龍
mvp黎

課

呢隊有冇可能過到？

我都想要 我唔想再用水毒磨

成堆人都係咁打

bye

咁我嘗試升吓佢地，用咩技珠？

就黎想試下小號帶隻水龍風隊頂唔頂到
唔想升咁多野

有冇火超

1m 40珠
3u 要1 減水耐 2 buff

小號應該5奶加水龍躺
但我開都開唔到 封幾耐

有冇人try

人地火超MVP 比啲面

冇5星陣應該係咁
4隻參戰者回血
奶到不要不要

難得齊角
但40珠跟唔到

火超連開

邊有咁撚多奶

咩係40珠

真係好多架

auto 既話try this

3 min by japanesr

我無

429288

又係黑龍

書珠

無鬼頭gg

冇暗叔gg

or pf

Still 無鬼頭gg

黑龍！！！

咁樣m1唔洗書珠 用不死珠 42%攻擊力
試下？

gun到 要插咩珠

18號等火pickup先刷超級好似抵啲

好，差1人
any

水25%

我試過
得60%cd 唔夠e巴既標準

我都想auto 3人 try this 先
3-4min

auto跟唔到了

唔死先做到世界冠軍

叢雲隊長技 自叉50%喎

依隻係減火耐?

249242

跟到

死埋

一見到堆鬼頭陣，又開始無哂心機玩

011770

請問宜家IOS 用邊個VPN先連得到入驚

同感

openvpn

this team
011770
-2

升一隊打到要幾耐耐？d材料有排打

火2-2

求carry 250404

得返5 mana
冇了 咩都跟唔到了

088565

咁能勁嘅 我升水彈alice做乜9

爆石刷mana關 500石至小96500

快wor

升滿技Chain break夾得好 應該可以3分鐘

我水舞大技仲要乜都冇升 - -

升埋la,

快咩 我岩岩用好低傷

4分鐘

啲舊角仲活躍過啲限角 新角 DLLM

係咪真係一定要水龍

升mana支棍係邊度黎

永遠唔知幾時有用，抽咗再講

屌要番屋企先打到

6章ex?

仲要好穩

全通先有?

好似要3隊一樣角色先至可以咁快？

水龍最好100

Yes

隊野用咩武

夠奶？

水舞,水奶，黒龍、貓頭4参戦buff

又係嘅 就好似我無喇喇要練條水龍

夠 穩到pk

一日由1LV變絆

344328 水舞隊test @e巴

開黎試未

火超-1
484180

咁樣入唔入得場

一隻限都唔洗用
早知唔追

203244 carry

火超 160216 -1

ching ho ball

入唔入埋火男奶
同水奶一樣 回血加攻

咦 武巴回歸了？

身為低層玩家嘅我 係時候練定6屬磨隊了
水磨√
風磨√
火磨X
光磨X
雷磨X
暗磨X

203244

屌你今日同你打左幾場啦

水磨一隊打天下

講都唔信
呢隊我缺既竟然係貓頭鷹
要去刷

唔知係你

覺得打慢少少都唔緊要
廢事咩資源都掟晒落去剋屬
我水光暗都冇練過

連水舞都可以咁快，水彈呢

佐倉>all

@如月

410 678 水舞刀隊

佐倉其實係好Lun勁有，又消buff又有傷害又充能，回轉又快